有邊個停車場煩得過曉麗宛

去聯合探病冇位 要泊落去曉麗
時租請往7樓
一層A
一層B
泊7A姐係要轉14次

泊祥和苑啦
差唔多遠

我屋企停車場夜過11點返次次都泊7A以上

Megabox 16樓點睇

唔夠曉麗煩，我都試過泊曉麗
每行都有減速減速壆唔可以行快d, 轉上每層個位又唔係特別闊。

講得啱 佢啲上落位真係有啲窄

Megabox直上無乜好屌

曉麗苑真係

之前日日係聯合醫院返工 , 附近得佢一個停車場算近醫院，同埋日泊唔太貴75蚊，焗住要泊，日日返工放工都轉到我頭暈 , 落去都要成5分鐘先出到去

咁上法會唔會用左成L油

元朗萬金大把簽名